成撚日拗柴

好撚辛苦，又係同一隻腳

好返曬先再打

有冇睇醫生
聽講拗過一次就好易會再拗

打波拗

以後整啲嘢固定佢睇下點

係咪冇睇醫生整返好佢
會唔會對鞋有問題呀
例如打羽毛波唔著平地鞋好易奶野

點拗先

睇新聞講，有個症叫慣性拗柴，要睇醫生的

一個星期前拗完，去打波跑跑下無啦啦同一個位好痛

我之前都成日咬 之後跟個trainer訓練完就好少咬
有需要可以tg 我傾